太子出裝甲車

push

架車經過 後面班防暴狗係到打個盾叫 嘈到

建議］ p牌正負評顯示

又加民怨仇恨值

仲未散咩

周圍啲居民真係多得佢唔少

古惑仔咁樣

都唔知叫乜鳩 呢架車都冇撚用既

好撚驚啊屌你老母

呢架古董有乜用？方便打卡？

點解警狗甘有錢買gear對付自己人

成班垃圾係度9叫

增加士氣 ? 裝甲車頂有支60mm機關槍嗎 ?

平治烏尼莫U5000裝甲車，俗稱銳武，由德國製造裝甲車身和其環境保護柴油引擎，由法國製造軍警專用四輪驅動底盤。新裝甲車於2008年12月開始逐步運抵香港，經過測試及改裝後，於翌年3月投入服務，共有6輛，每部價值6,062,000港元

班速龍係威係勢又裝甲車咁 屌咪又係黎拆路障

班警狗喺度做乜9
嘈撚住晒 屌佢老母

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

一早要出啦

2008年12月，警務處引進的6輛平治烏尼莫U5000（官方稱為銳武）裝甲車逐步運抵香港，經過測試及改裝後，於翌年3月投入服務。新裝甲車由德國製造裝甲車身及其環境保護柴油引擎，由法國製造軍警專用四輪驅動底盤，行駛速度比較舊款裝甲車輛快速，而且防彈性能更佳[45][46][47][48]，每輛價值600萬港元[49][50][51][52]，每輛可以運載包括駕駛員在內共10名人員。

似係呢款？都成十年貨仔

有兩架 乜都冇

架車好鬼柒囉
大牛龜咁

好心問解放軍借坦克喇
直接嚇走港獨份子

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

咁我地真係要出雞尾酒

班死差佬日日屈人
必遭天譴

除咗有貪污，諗唔到有其他可能性

6部分咁多以為得2，3部

呢架垃圾過水炮車
冇咩料到
唔使請飲酒咁重手

Btw甘你老母 5p繼續要屌

Push

bbq六百幾萬咁就冇咗

剛剛話呢部野有聲波炮

oh shit
push

有音波炮，小心

內有惡犬

散水啦冇嘢好玩啦

夜麻麻先拎出黎嚇鬼驚日頭出會報廢

照屌，甘你老屌

人哋返屋企瞓覺
你班警犬今晚企通宵啦

散哂啦 唔知啲狗做乜鳩

裝甲車資料有無提供？